就對愛情失去信心

已經俾幾個女仔玩過感情，就快對愛情失去希望
點先可以係對的時間遇上對的人

唔緊要 比人玩多幾次就慣

首先你要係對的人

巴打要反醒下點解次次都俾女玩

正常俾人玩一次已經識點做人
俾人玩幾次咁撚蠢就抵撚死喇

明明對個個都好好，問過身邊嘅女仔fd都話我係好

點玩法？

好人卡

中央冷氣

咁又唔係對個個女仔都好